1. Все стилевое оформление должно быть отдельно от html файла
1. Нужно давать корректные и понятные имена методам
1. Создано 4(!!!) js-файла, где можно обойтись и одним (соответственно неоднократное дублирование кода)
1. В файле style.css, так же неоднократное дублирование
1. Некорректная проверка при вводе чисел. (Например, в двоичной системе можно ввести 1012 (или любые другие числа) и будет осуществлен перевод до числа 2, т.е. 1012=5)
1. Не работает перевод в 16 c/c (при вводе букв). 
1. Лучше бы очищать поля вывода перед следующей проверкой (Например, пишу заранее неправильное выражение (чтобы выдало ошибку), а затем правильное, чтобы произошел перевод числа. Число переводиться, но сообщение о первоначальном **неправильном** вводе остается)